做咩咁多人add我tg都係話想自殺

做咩事

我想自殺 俾我add 你

Add我冇用
我唔會俾勇氣你自殺